成都獸醫當街割狗聲帶 唔少狗主都嫌狗吠好嘈走去割

四川有無牌獸醫在街頭擺地攤，以5分鐘一隻的速度，狗隻切除聲帶。雖然手術既殘忍又不&#34910;生，但卻有不少嫌吠聲吵耳的狗主排隊光顧，令人吃驚。
據內地傳媒報道，為狗隻「滅聲」的男子姓曾，在成都青白江區花鳥市場擺地攤。據曾自稱，他曾經營寵物店，多年來已學會做狗隻聲帶切除手術，現在收費每隻狗50至100元；他亦承認自己沒有相應證照，「要啥子證哦，哪裏管得那麼嚴嘛」。
5分鐘1隻
當地記者在現場所見，「獸醫」的工具包括沒有隔菌存放的夾子、燈、棉花、麻藥和針頭等。當寵物狗被放上桌子後，他就綁&#30528;其右前腿，再用針頭注射麻藥，30秒後狗隻失去意識。這時助手用兩根紅繩分別套住狗的上下齒，把其口部拉開，「獸醫」即拿&#30528;夾子伸進狗狗的口腔，一陣擺弄後聲帶被切割。手術後的狗隻被放到旁邊地上，5分鐘後慢慢甦醒。
報道稱，在不足1小時間，「獸醫」便給10隻狗割了聲帶，平均5分鐘割一隻。而「手術工具」沾滿血漬，卻沒有清洗和消毒就繼續用，地上則到處都是帶血棉花。
雖然割聲帶過程甚為恐怖，但排隊的狗主似乎不以為意，其中養有貴婦狗的女主人稱，狗狗天天在家裏喊叫，令她難以忍受，還打擾鄰居，所以乾脆把聲帶切了；被問及是否覺得殘忍，她說︰「總比把狗狗丟棄了好吧！」當然，這種說法馬上引來抨擊，有網民就表示「要麼一開始就不要養，要么就不要嫌棄狗狗愛叫」。
據悉，事件曝光後，當地執法人員已把這名「獸醫」帶走，懷疑他違規從事動物診療，並扣查相關的手術工具。

鬼國

支那狗都好嘈

佢都痴撚柒鳩線

支那繼玉林狗肉節之後又一佳作

支那有咩做唔出？
難爲班支那踩港狗成日話香港人點點點同支那一樣

絕育一樣咁恐怖

來生不做支那狗

屌做狗都要小心唔好揀中中國